%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017-2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Ces fichiers sont publiées sous les licences suivantes, au choix :
% 
% * LaTeX Project Public License [lppl], version 1.3c ou supérieure ;
% * Do What The Fuck You Want To Public License (wtfpl) ou sa traduction française la Licence Publique Rien À Branler [lprab] ;
% * CC0 1.0 universel [cc0]
% * versé dans le domaine public, dans les législations qui le permettent (ce qui n'est pas le cas de la France).
%
% [lppl] http://latex-project.org/lppl/
% [wtfpl] http://www.wtfpl.net
% [lprab] ttp://sam.zoy.org/lprab
% [cc0] https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setcounter{tocdepth}{0}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}

\RequirePackage{chapterfolder}
\RequirePackage{docmute}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Nombre en haut à droite
\RequirePackage{etoolbox}
\RequirePackage{tikzpagenodes}
\RequirePackage{tikz}
\RequirePackage{titlesec}

\makeatletter
\newcommand{\@triangulaire}[1]{%
  \begin{tikzpicture}[scale=.3, baseline=-1.2em]
    \foreach \y in {1, ..., #1}{
      \foreach \x in {1, ..., \y}{
        \fill[black!20] ({\x-.5*\y}, {-.5*sqrt(3)*\y}) circle (.3);
      }
    }
  \end{tikzpicture}
}
\newcommand{\@fibonacci}[1]{%
  \begin{tikzpicture}[very thick, scale=.2, anchor=center]
    \draw (0, 0) rectangle (13, 8);
    \draw (5, 0) -- ++(0, 8);
    \draw (3, 5) -- ++(0, 3);
    \draw (3, 6) -- ++(2, 0);
    \draw (4, 5) -- ++(0, 1);
    \draw (0, 5) -- ++(5, 0);
    \draw (3.5, 5.5) node[scale=.5]{1};
    \draw (4.5, 5.5) node[scale=.5]{1};
    \draw (4, 7) node[scale=.5]{2};
    \draw (1.5, 6.5) node[scale=0.8]{3};
    \draw (2.5, 2.5) node[scale=1.5]{5};
    \draw (9, 4) node[scale=1.7]{8};
  \end{tikzpicture}
}
\newcommand{\funnumber@show}{%
  \begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
    \draw[color=black!20](current page text area.north east) node[anchor=north east]{\scalebox{2}{%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 0}{$\boldsymbol{e^{i\pi}+1}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 1}{$\boldsymbol{0^0}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 2}{$\boldsymbol{\left(\sqrt{2}^{\sqrt{2}}\right)^{\sqrt{2}}}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 3}{$\boldsymbol{\left\lfloor\pi\right\rfloor}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 4}{$\boldsymbol{\binom{4}{1}}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 5}{$\boldsymbol{\sum\limits_{i=0}^{2}i^2}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 6}{$\boldsymbol{3!}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 7}{$\boldsymbol{2^5-5^2}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 8}{$\boldsymbol{\det\left(2I_3\right)}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{ 9}{$\boldsymbol{\int_0^3x^2dx}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{10}{$\boldsymbol{\@triangulaire{4}}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{11}{$\boldsymbol{\overline{1011}^2}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{12}{$\boldsymbol{\sqrt{13^2-5^2}}$}{}%
      \ifnumequal{\value{chapter}}{13}{\@fibonacci{13}}{}%
    }};
  \end{tikzpicture}%
}

\newcommand{\funnumbers}{%
  \titleformat{name=\chapter}[display]{\normalfont\huge\bfseries}{\chaptertitlename\ \thechapter}{20pt}{{\normalsize\funnumber@show}\Huge}%
  \titleformat{name=\chapter, numberless}[display]{\normalfont\huge\bfseries}{}{0pt}{\Huge}%
}

\makeatother

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\hp}{(HP)}
